尖沙咀間三木定三禾真係好垃圾

話說琴日上網見到佢有海膽咁吸引就諗住今日去試試佢，本身都好大期望 點知今日食完真係忍唔住屌下佢，刺身又細件質素又差 又經常錯單漏單，油甘魚我由一入坐就開始叫叫到走都未俾我 海膽就好似睇佢心情俾 想俾你就俾唔想俾就唔俾，個侍應又傻傻地同佢吹完單佢就冇行動企係我隔離望住我笑唔知笑乜，到埋單俾單我個折都冇埋又唔收卡，真係食到成肚氣 而後唔會再食

Up